分咗手真係冇機會復合返？

每日都好痛苦 唉

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

復合又點 到頭來咪又係咁

無

呢句真

咩原因分手，邊個講分先？

有 前題係大家仲愛對方

講左分手就無得返轉頭

我同現任分過手4次 最緊又復合左

謝霆鋒同張栢芝咪又係離離合合
拍拖分手復合結婚又離婚
希望你係奇蹟之一 復合左就好好珍惜 加油

中間大家有冇拍過拖

唔好自己呃自己啦 復合到又點 大家關係已經變左質

人地話通常第一次分手同第二次分手嘅原因都一樣
我諗因為段關係都變咗
就算一齊返都有種隔膜

Mo架啦比個hug你

冇啊 都係事隔個幾月姐

見過好多離離合合到最後結埋婚

其實人無完美，有時比d 空間大家靜下再深思熟慮大家有無將來係好事

係得番埋一齊都算係種收為

如果另一半好快搵另一個，即刻佢過唔到呢關
一隻手掌拍唔響，單方面等都無用
咁咪當緣盡lu

徹底騎劫

講下detail啦